ja - zij zal natuurlijk haar eigen kamer hebben; de kamer die ze altijd is heeft; - en er is een kinderdagverblijf voor de kinderen, - zoals gewoonlijk, jij Weet het niet Waarom zou er een verandering zijn? "
